9點半蘋果新聞報道 LIVE直播（2021年1月7日）︱ 美國國會確認拜登當選總統 華盛頓爆警民衝突釀4死

9點半蘋果新聞報道 LIVE直播（2021年1月7日）︱
美國國會確認拜登當選總統 華盛頓爆警民衝突釀4死︱
蘋果日報 Apple Daily #香港新聞

蘋果動新聞 HK Apple Daily
1.77M subscribers

9點半蘋果新聞報道，星期一至日，每晚9:30，只要到《蘋果動新聞》YouTube Channel、《香港蘋果日報》Facebook專頁或《果燃台》免費收看。《蘋果》風雨不改為你簡報每日大事。收看更詳盡新聞內容，請訂閱《蘋果動新聞》